42歲武肺患者留醫7日逝世

from new

本身有冇長期病

你去醫院既話日日都有人死架啦

同問

「呢個就死，count埋丫。」

好驚

好驚

真係好驚

冇講明我地都證實唔到，當冇啦！

42歲其實都仲算後生
本身有冇長期病

唔係開左成個月？舊聞？

又話just a flu

香港人身子出名世界級弱

apple話冇

假膠？

你依家去都係迫爆

上星期有個QE 45歲醫生中招，確診後好快就變成嚴重再變危殆，入ICU插住喉，唔知而家點情況？..

而家穩定了

連登熱狗: 武肺死亡率咁低 我全家都無事 恐懼撚又驚到賴屎啦

我日日經過門口最少兩次，下午係偏多人，但一定唔使排隊，尤其是朝早返工前，望入去冇乜人，所以至話你幅係新開張時舊相...

咁就好了，香港醫護人員辛苦晒！

如果有心放大疫情，一定唔會話你知佢係咪長期病患者

蘋果話冇長期病

政府製造恐慌方便打壓
just a flu

光緒一班御醫都係 得37

呢個post點解會有人比like

冇

咁驚，唔講 just a flu 啦

Just a flu

有人死就放大嚟講，永遠唔會提有人康復出院

一日成百人出院

Booom

Rip

藍定黃

蘋果話冇

咁多危殆, 有d人幾下返出來, 有d就一下就死
袁國勇有冇計

可能本身穩疾, 三高, 肝腎心血管

做新聞報憂不報喜不報憂

Flu 死亡率係0？

有人死都叫放大黎講

殺人啦

flu年年死幾多人 瞓醒未

RIP

宏景都好多個下

應該係肥婆

好難得又死咗個算後生嘅啲恐懼撚又如獲至寶

𠵱單真係有啲淆

呢班人即刻冇晒影 笑q死

林鄭：第四波多無病徵 恐懼撚：好驚好驚 無病徵先恐怖

Flu 係因為基數大 而唔係致死率高

廢到 42歲都死
咁多80幾90幾既都康復咗

無追po，雙子情歌入咗嚟吠未

恐懼撚又贏返一仗了
大把80幾90歲既都冇死
咁老死亡率都係得15%左右 7個得一個死唔講

屌你？

一個也不能少

連登好多40歲阿叔

入左啦你樓上樓下都係佢吠緊

增加20~30歲死亡率報復熱狗

愛滋除時死小過flu 點解啲人咁驚中愛滋

又話廢老殺手？！殺錯人喎

心水清

啲熱狗唔生存到呢個歲數
所以唔驚武肺

唔緊啦 連登班大隻仔咁撚fit 恐懼撚先會被架組

115/7446都驚 1.5%
驚你咪唔好出街囉

會唔會係免疫風暴

信連登仔，唔怕

其實知唔知好多長期病患只係醫唔好
準時食藥可以七老八十

just a flu

咩apps黎

傻撚咗？啱啱喺美國爆發頭十年死咗好多人

你上google打民間就有

咁而家有幾多人死吖懵撚

流感夠死人啦

無人醫咪100%死囉弱智
全世界大把愛滋病患者無得到治療呀 你祖國啊支那種

後生仔得0.2%，真心唔驚

真，好似故意製造恐慌

唔好再比較遠啲？

光緒中咗武肺死

唔係老人家就後生....
非黑即白

好事。

死80%廢老
死40%廢中
死20%廢青

香港即刻有救。

尋日有百幾人康復出院，冇人講冇人提

現時有公立醫院有約三萬張病床，icu 病床約有二百張，如果同一時間嚴重至危殆的數字超過二百，醫療體系開始崩潰，好多其他人唔會因為肺炎死，會係因為唔夠醫療資源而死。會變成當時我地笑武漢個情況。唔會確診 因為已經係屋企死咗

激安群組

突發！今日118人康復出院！！！

話驚個班你依年都唔好出屋企門口，一出即死

學會然傷子情歌話齋驚春咩呢隻病毒係殺廢老 just a flu

好多人中左已經好返
無全民檢你根本唔知個base
就算有都唔會準
隨時10000人中左先死1個
垃圾廢炎
咪攞單一例子黎吹啦恐懼撚
上年死300件流感你唔拎黎講?

查佢血型，A型同AB型比較嚴重。

咁50歲嘅話我唔會話佢後生
都唔會叫佢做老人家囉

超！流感咪一樣有後生會死

死亡率高達1.5%，
真係好得人驚

cable話冇

迫你老母咩，連隊都唔洗排喎弱智仔

日日死幾件好快追到299

我作為年輕人，點解要為班廢老諗? 我中左極大機會唔死，點解要驚?老人家本身都會因唔同原因死，肺炎不過係推一把。
我都唔係日日出去玩或者亂咁戴口罩，但保護自己就夠，其他人點做係佢既自由，我亦無責任為嗰班高危人士配合政府口罩獵巫同散播恐懼。

正苦: 係人都會死架喎
打完針過幾日先死
請問可唔可以告我謀殺?!

rip 多謝祖國

你年頭講到宜家? 流感4個月350幾人
廢炎成年啦呀哥 你要追要追返之前條數喎
有腦都知無可能 病毒進化係減殺傷 加繁殖
收皮啦你

醫療體系崩潰唔會係由死個班人負責，而係仲生存個班人

熱狗：被醫死，港共開始殺年輕冇長期病確診者

有冇打到支那毒針?

你真係on撚9
依家係因為肺炎死 唔好同我講埋堆感冒死得仲多人啲傻9野出黎 依家係比起其他病死多左人 係額外多左 唔係你屋企人未唔會care囉

如果年年流感都放大死亡個案，塞哂啲病患入院
醫療系統可以年年崩潰

跟本同flu唔同，個毒一落肺就係咁先，公司人渣到話get along with it，屌

7日就死 變咗種?

0至49歲個武肺死亡率係0.5%都未到
恐懼撚又唔睇數據，淨係配合港共製造恐慌

可能本身體質弱

咁死亡率幾多丫？話人on9 你自己真係完全冇自知之明

早排密密出post話just a flu, 笑帶口罩減小出街既人戇鳩個啲人竟然唔入黎挑機

可能本身生cancer 糖尿 心臟病 腦出血 中風 感冒 喉嚨痛 有飛滋 愛滋 比人落咗降頭

強如美帝都死左就快30 萬人啦

袁國勇可以做嘅咪就係叫大家盡量戴口罩囉

跟住仲要話佢係後生咋嘛
40幾歲仲話後生
咁梗係啦十幾20歲嗰啲上一年殺咗幾多？